般尼阻人奪冠洗唔洗燒春袋？

估唔到係般尼

般尼勁到

曼城強陣都未失波 cls

完場先講

仲有30分鐘利物浦正式奪冠

彪哥即落返注和同般尼先啦